左膠大愛撚發現！

兩邊都俾人屌

樓主五毛確認
屈穎妍：爆爆Sir先被掛有良知夾的男護士抽血 手術翌日醫生稱無乜野 懷疑醫生趕佢出院

#106 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區